各位手足 請捉緊時間加入Twitter 大軍

不論點都好 請勿再長時間逗留連登
請向國際方向入手
我地時日無多
今日再無多幾十位手足
每次都大傷元氣
我地每次都損失好多
請各大冷氣軍師同和理非出征
作為長期戰打好根基

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推
有巴絲教哂我地用
開個帳號 瘋狂轉推

推

對，轉場地！